<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">C2K</string>

    <!-- Programs -->
    <string name="program_c25k">Бег на 5 км</string>
    <string name="program_c210k">Бег на 10 км</string>
    <string name="program_c25k_desc">Программа на 9 недель для бега на 5 км без передышки</string>
    <string name="program_c210k_desc">Программа на 14 недель для бега на 10 км без передышки</string>

    <!-- Home screen -->
    <string name="home_title">C2K</string>
    <string name="home_choose_program">Выберите программу</string>
    <string name="home_recent_workouts">Недавние тренировки</string>
    <string name="home_no_workouts">Пока нет тренировок. Выберите программу, чтобы начать!</string>
    <string name="home_workout_active">Идёт тренировки — нажмите для возврата</string>
    <string name="home_continue_workout">Продолжить: %1$s · Неделя %2$d, День %3$d</string>
    <string name="home_streak">Серия в %1$d дн.! 🔥</string>
    <string name="home_program_weeks">%1$d нед.</string>
    <string name="home_program_prerequisite">%1$s</string>

    <!-- Program select screen -->
    <string name="program_week_label">Неделя %1$d</string>
    <string name="program_day_label">День %1$d</string>
    <string name="program_completed_badge">Готово</string>
    <string name="program_start_workout">Начать Тренировку</string>
    <string name="program_progress">%1$d из %2$d дн. завершено</string>
    <string name="program_next_workout">Продолжить: Неделя %1$d, День %2$d →</string>
    <string name="program_preview_title">Неделя %1$d, День %2$d</string>
    <string name="program_preview_start">Начать</string>
    <string name="program_preview_redo">Заново</string>
    <string name="program_preview_duration">~%1$d минут</string>
    <string name="program_reset_title">Сбросить прогресс</string>
    <string name="program_reset_message">Полностью удалит весь прогресс завершённых сессий для этой программы. Ваша общая история будет сохранена.</string>
    <string name="program_reset_confirm">Сбросить</string>
    <string name="program_reset_cancel">Отмена</string>

    <!-- Workout screen -->
    <string name="workout_stop_title">Остановить тренировку?</string>
    <string name="workout_stop_message">Ваш прогресс будет сохранён как незавершённый.</string>
    <string name="workout_stop_confirm">Стоп</string>
    <string name="workout_stop_cancel">Отмена</string>
    <string name="workout_interval_run">БЕГ</string>
    <string name="workout_interval_walk">ХОДЬБА</string>
    <string name="workout_interval_warmup">РАЗМИНКА</string>
    <string name="workout_interval_cooldown">ЗАМИНКА</string>
    <string name="workout_pause">Пауза</string>
    <string name="workout_resume">Продолжить</string>
    <string name="workout_stop">Стоп</string>
    <string name="workout_elapsed">Прошло: %1$s</string>
    <string name="workout_interval_progress">Интервал %1$d из %2$d</string>
    <string name="workout_next_interval">Далее: %1$s %2$s</string>
    <string name="workout_distance_km">%1$.2f км</string>
    <string name="workout_pace">%1$s / км</string>
    <string name="workout_treadmill_effort_run">Комфортный темп бега</string>
    <string name="workout_treadmill_effort_walk">Быстрый темп ходьбы</string>
    <string name="workout_treadmill_effort_warmup">Лёгкий темп ходьбы</string>
    <string name="workout_treadmill_effort_cooldown">Лёгкий темп ходьбы</string>
    <string name="workout_acquiring_gps">Подключение к GPS…</string>
    <string name="workout_gps_unavailable">GPS недоступен</string>
    <string name="workout_complete_title">Тренировка завершена!</string>
    <string name="workout_complete_message">Отличая работа! Так держать.</string>
    <string name="workout_complete_time">Время: %1$s</string>
    <string name="workout_done">Готово</string>
    <string name="workout_paused_label">НА ПАУЗЕ</string>
    <string name="workout_reconnecting">Переподключение…</string>
    <string name="workout_starting">Начинаем…</string>
    <string name="workout_new_best">Новый личный рекорд!</string>
    <string name="workout_previous_best">Прошлый рекорд: %1$s</string>

    <!-- History screen -->
    <string name="history_title">История</string>
    <string name="history_empty">Пока нет завершённых тренировок.</string>
    <string name="history_week_day">Неделя %1$d, День %2$d</string>
    <string name="history_duration">%1$s</string>
    <string name="history_export">Экспорт CSV</string>
    <string name="history_export_chooser">Экспорт истории тренировок</string>
    <string name="history_export_gpx">Экспорт GPX-маршрута</string>
    <string name="history_export_gpx_chooser">Поделиться GPX-маршрутом</string>
    <string name="history_delete_title">Удалить тренировку?</string>
    <string name="history_delete_message">Безвозвратно удалит эту сессию из вашей истории.</string>
    <string name="history_delete_confirm">Удалить</string>
    <string name="history_delete_cancel">Отмена</string>
    <string name="history_stats_workouts">тренировки</string>
    <string name="history_stats_km">км</string>
    <string name="history_stats_time">время</string>

    <!-- Notification -->
    <string name="notification_channel_name">Тренировка</string>
    <string name="notification_channel_desc">Таймер активной стренировки</string>
    <string name="notification_action_pause">Пауза</string>
    <string name="notification_action_resume">Продолжить</string>
    <string name="notification_action_stop">Стоп</string>
    <string name="notification_title">Тренировка C2K</string>
    <string name="workout_paused_notification">На паузе</string>

    <!-- Permissions -->
    <string name="permission_location_rationale">C2K может отслеживать вашу дистанцию и темп с помощью GPS. Это опционально — таймер тренировки работает без этого.</string>
    <string name="permission_location_deny">Пропустить GPS</string>
    <string name="permission_location_allow">Разрешить GPS</string>

    <!-- Navigation content descriptions -->
    <string name="nav_back">Назад</string>
    <string name="cd_collapse">Свернуть</string>
    <string name="cd_expand">Развернуть</string>

    <!-- Workout screen title -->
    <string name="cd_interval_remaining">%1$s: %2$s осталось</string>
    <string name="cd_interval_paused">На паузе: %1$s</string>

    <!-- Additional programs -->
    <string name="program_pre_c25k">Пре-бег на 5 км</string>
    <string name="program_pre_c25k_desc">План на 3 недели для новичков, для кого Неделя 1 слишком сложная. Переходит в Бег на 5 км.</string>
    <string name="program_b210k">Переход к 10 км</string>
    <string name="program_b210k_desc">Переходный план на 6 недель для тех, кто завершил Бег на 5 км, но ещё не готов переходить сразу к бегу на 10 км.</string>
    <string name="program_ohr">Бег Целый Час</string>
    <string name="program_ohr_desc">Прогрессивный план на 13 недель с переходом от 30 к 60 минутам непрерывного бега.</string>
    <string name="program_5ki">Улучшенный бег на 5 км</string>
    <string name="program_5ki_desc">План на 8 недель по повышению скорости и выносливости для тех, кто уже может завершить план Бега на 5 км.</string>

    <!-- Program prerequisites -->
    <string name="program_prereq_after_c25k">После завершения Бега на 5 км</string>
    <string name="program_prereq_after_b210k_or_c25k">После завершения Бега на 10 км или Бега на 5 км</string>
    <string name="program_prereq_for_5k_runners">Для тех, кто уже может завершить план Бега на 5 км</string>

    <!-- Guide -->
    <string name="guide_title">Подсказки</string>
    <string name="guide_section_before_start">Прежде чем начать</string>
    <string name="guide_section_during_workout">Во время тренировки</string>
    <string name="guide_section_between_workouts">Между тренировками</string>
    <string name="guide_section_glossary">Словарь</string>

    <string name="guide_q_conversational_pace">Что такое разговорный темп?</string>
    <string name="guide_a_conversational_pace">Разговорный темп означает медленный бег в темпе, достаточном, чтобы поддержать полноценную беседу — полноценные предложения, а не вздохи между отдельных слов. Если вам не хватает дыхания, замедлитесь.\n\nБольшинство новичков бегут слишком быстро и выдыхаются в первые минуты. Замедление это не признак слабости — это правильная техника. Вы должны чувствовать, что работаете, но в комфортном режиме.</string>
    <string name="guide_q_gear_needed">Что мне реально нужно для бега?</string>
    <string name="guide_a_gear_needed">Хорошая пара кроссовок для бега — единственная вещь, на которую стоит потратить деньги. Они смягчают повторяющиеся удары к ваших суставах и значительно снижают риск получения травмы.  Если возможно, посетите специалиста по бегу в магазине и проконсультируйтесь — они посмотрят, как вы ходите или бегаете и подскажут нужный тип обуви.\n\nВсё остальное — специальная одежда, устройства для отслеживания ЧСС, часы с GPS — опциональное. Любая комфортная одежда, которая у вас уже есть, более чем подходит для начала.</string>
    <string name="guide_q_first_week">Как должна ощущаться первая неделя?</string>
    <string name="guide_a_first_week">Тяжело. Даже интервалы бега в 60 секунд первую неделю будут удивлять, если вы не бегали до этого, и это абсолютно нормально. \n\nВаша кардиоваскулярная система адаптируется быстрее, чем ваши мускулы и соединительные ткани, поэтому одышка обычно проходит раньше, чем усталость в ногах. Ожидайте усталость после каждой сессии — это тренировка делает свою работу. К третьей или четвёртой неделе большинство людей замечают значительное улучшение.</string>
    <string name="guide_q_safe_to_start">Безопасно ли начинать, если я не занимался несколько лет?</string>
    <string name="guide_a_safe_to_start">Для большинства людей, да — бег на 5 км специально создан для людей, начинающих с нуля. Если у вас есть проблемы с сердце, суставами, вы не занимались физически долгое время или вам больше 40 лет, то быстрый осмотр у вашего лечащего врача может быть полезен, но не всегда обязателен.\n\nПрограмма начинается очень мягко именно по той причине, что рассчитана на полных новичков.</string>

    <string name="guide_q_warmup">Что такое разминка и почему не стоит её пропускать?</string>
    <string name="guide_a_warmup">Лёгкая ходьба в течение 5 минут перед началось каждой сессии постепенно повышает частоту вашего сердцебиения и увеличивает приток крови к вашим мускулам. «Холодные» мускулы менее эластичные и более склонны к напряжению.\n\nЕсли вы пропустите разминку, то первый интервал бега будет ощущаться гораздо сложнее, чем должен, что также увеличивает риск растянуть что-либо. Пять минут — это небольшое вложение.</string>
    <string name="guide_q_cooldown">Что такое заминка?</string>
    <string name="guide_a_cooldown">Пятиминутная ходьба в конце постепенно возвращает частоту вашего сердцебиения в норму вместо внезапной остановки. Это также помогает вашему телу начать выводить молочную кислоту из ваших мышц, что уменьшается жёсткость мышц после тренировки.\n\nЭто занимает всего 5 минут и вносит значительный вклад к то, как вы будете себя чувствовать на следующий день.</string>
    <string name="guide_q_pain_discomfort">Боль против дискомфорта — как понять разницу?</string>
    <string name="guide_a_pain_discomfort">Дискомфорт это нормально и ожидаемо: «горящие» лёгкие, уставшие ноги, мускулы, которые по ощущениям будто возмущаются. Это именно то, как ощущаются упражнения, особенно поначалу.\n\nБоль же это другое. Она острая, локализованная в конкретной точке (колено, голень, нога), или же ухудшается по мере продолжения бега. Боль — это сигнал вашего организма, что что-то идёт не так.\n\nДискомфорт означает «это тяжело». Боль означает «стоп». Если вы ощущаете настоящую боль во время сессии, остановитесь и пойдите домой. Если она сохраняется после целого дня отдыха, обратитесь к физиотерапевту или врачу перед тем, как начать бегать снова.</string>
    <string name="guide_q_breathing">Как мне следует дышать?</string>
    <string name="guide_a_breathing">There is no single correct technique — breathe however lets you take in the most air. Many runners settle naturally into a 2:2 rhythm: inhale for 2 steps, exhale for 2 steps. Others prefer 3:2 or just breathe as needed.\n\nBreathing through both your nose and mouth is perfectly fine and actually advisable when working hard. If you\'re gasping, you\'re running too fast — slow down until your breathing feels manageable.</string>
    <string name="guide_q_cant_finish_interval">What if I can\'t finish a run interval?</string>
    <string name="guide_a_cant_finish_interval">Walk. There is no failure in walking — the walk breaks are built into the programme for exactly this reason.\n\nIf you regularly can\'t complete the run intervals, try slowing your running pace even further. Many people are surprised how slow "slow" needs to be at first. A very slow jog that you can sustain is far better than a fast run that forces you to stop.</string>

    <string name="guide_q_rest_days">Why do I need rest days?</string>
    <string name="guide_a_rest_days">Fitness gains happen during rest, not during the run itself. Training creates small stresses in your muscles and connective tissue; the rest days are when your body repairs those stresses and comes back slightly stronger.\n\nThe C25K schedule has 3 sessions per week for this reason. Running every day as a beginner significantly increases the risk of overuse injuries — stress fractures, shin splints, and tendon problems that can sideline you for weeks.</string>
    <string name="guide_q_rest_day_activities">What should I do on rest days?</string>
    <string name="guide_a_rest_day_activities">Rest doesn\'t have to mean doing nothing. Light activity — walking, stretching, or bodyweight strength work — keeps blood flowing to sore muscles without adding running-specific stress, and can speed up recovery compared to total inactivity.\n\nBodyweight strength exercises like squats, lunges, planks, and calf raises are especially useful alongside C25K: they build the hip, core, and ankle stability that running alone doesn\'t train, and stronger stabilizing muscles are one of the best defenses against common beginner-runner injuries like shin splints and runner\'s knee. Two or three short sessions a week — 15–20 minutes — is plenty; this program\'s running schedule is already your main training stimulus.</string>
    <string name="guide_q_repeat_day">Should I repeat a day or move on?</string>
    <string name="guide_a_repeat_day">Move on, even if a session felt hard — as long as you completed it. C25K is designed with gradual enough progression that almost everyone can move forward each week.\n\nRepeat a day only if you couldn\'t complete the run intervals at all — for example, if you had to stop mid-interval several times (not just at the natural end of an interval). Feeling tired, slow, or out of breath is not a reason to repeat. That\'s just what Week 2 feels like.</string>
    <string name="guide_q_ready_next_session">When am I ready to start my next session?</string>
    <string name="guide_a_ready_next_session">When the soreness from the previous session has mostly cleared — usually 1 to 2 days. Some muscle soreness 24–48 hours after a run is normal (this is called DOMS, delayed onset muscle soreness) and gets less severe as your body adapts over the first few weeks.\n\nIf you\'re still significantly sore or stiff, take an extra rest day. One extra day rarely matters; running on very tired legs increases injury risk.</string>
    <string name="guide_q_stretch">Do I need to stretch?</string>
    <string name="guide_a_stretch">Light stretching after a run (not before) can help with flexibility and reduce stiffness. Focus on calves, hamstrings, hip flexors, and quads — the muscles doing most of the work.\n\nStretching before a run while your muscles are cold is less useful and can even cause strain. The warm-up walk is more effective preparation than static stretching.</string>

    <string name="guide_q_aerobic_fitness">Aerobic fitness</string>
    <string name="guide_a_aerobic_fitness">The capacity of your heart and lungs to deliver oxygen to your muscles during sustained exercise. C25K specifically builds aerobic fitness — the foundation of all endurance activity.</string>
    <string name="guide_q_interval_term">Interval</string>
    <string name="guide_a_interval_term">A period of effort at a specific intensity for a set duration. Each C25K session is structured as a series of run and walk intervals — for example, eight repetitions of "run 60 seconds, walk 90 seconds."</string>
    <string name="guide_q_pace_term">Pace</string>
    <string name="guide_a_pace_term">How fast you\'re running, usually expressed as minutes per kilometre or mile — for example, 7:30 per km means it takes 7 minutes and 30 seconds to run one kilometre.\n\nFor most of C25K, pace doesn\'t matter. Completing the intervals does. Ignore pace entirely until you\'ve finished the programme.</string>
    <string name="guide_q_doms">DOMS (Delayed Onset Muscle Soreness)</string>
    <string name="guide_a_doms">Muscle soreness that appears 24–48 hours after exercise, caused by microscopic damage to muscle fibres as they adapt to new stress. Normal, not harmful, and gets significantly less severe after the first few weeks of training.</string>
    <string name="guide_q_shin_splints">Shin splints</string>
    <string name="guide_a_shin_splints">Pain along the front or inner edge of the lower leg, common in new runners. Usually caused by doing too much too soon, or running in worn-out shoes.\n\nIf you develop shin splints, rest for 3–5 days. When you return, check your shoes and make sure your running pace isn\'t too fast. Persistent shin pain should be assessed by a physio.</string>
    <string name="guide_q_rpe">RPE (Rate of Perceived Exertion)</string>
    <string name="guide_a_rpe">A simple 1–10 scale for how hard an effort feels, where 1 is sitting still and 10 is an all-out sprint you couldn\'t sustain for more than a few seconds.\n\nMost of your C25K running should feel like a 5–6: clearly working, but sustainable. Conversational pace.</string>

    <!-- Contributors -->
    <string name="contributors_title">Авторы</string>
    <string name="contributor_github_label">GitHub</string>
    <string name="contributor_fediverse_label">Fediverse</string>
    <string name="contributor_translation_es">Перевод на испанский (es)</string>
    <string name="contributor_translation_gl">Перевод на галисийский (gl)</string>
    <string name="contributor_fix_tts_ducking">Исправление: голосовые уведомления теперь приглушают фоновое воспроизведения музыки вместо установки её на паузу</string>

    <!-- Settings -->
    <string name="settings_title">Настройки</string>
    <string name="settings_tts_enabled">Голосовые уведомления</string>
    <string name="settings_treadmill_mode">Режим беговой дорожки (отключает GPS)</string>
    <string name="settings_gps_enabled">GPS-отслеживание</string>
    <string name="settings_countdown_warnings">Предупреждающий обратный отсчёт (10 с, 5 с)</string>
    <string name="settings_mid_interval_cues">Подбадривания посреди пробежки</string>
    <string name="settings_keep_screen_on">Оставлять экран включенным во время тренировки</string>
    <string name="settings_vibration_enabled">Вибрировать при сменен интервала</string>
    <string name="settings_tts_speed">Скорость речи Voice speed</string>
    <string name="settings_tts_speed_slow">Медленно</string>
    <string name="settings_tts_speed_fast">Быстро</string>
    <string name="settings_tts_volume">Громкость речи</string>
    <string name="settings_tts_volume_quiet">Тихо</string>
    <string name="settings_tts_volume_loud">Громко</string>

    <!-- Battery optimization warning -->
    <string name="battery_opt_title">Оптимизация энергопотребления</string>
    <string name="battery_opt_message">Для обеспечения стабильной работы во время тренировок, разрешите C2K работать в фоновом режиме. Нажмите для перехода к настройкам энергопотребления.</string>
    <string name="battery_opt_open_settings">Открыть Настройки</string>
    <string name="battery_opt_dismiss">Отклонить</string>

    <!-- TTS unavailable warning -->
    <string name="tts_unavailable">Синтез речи недоступен на данном устройстве. Голосовые уведомления отключены.</string>

    <!-- TTS announcements -->
    <string name="tts_interval_warmup">Начните разминочную ходьбу</string>
    <string name="tts_interval_run">Начните бег на %1$s</string>
    <string name="tts_interval_walk">Ходьба %1$s</string>
    <string name="tts_interval_cooldown">Начните заминочкую ходьбу</string>
    <string name="tts_seconds_remaining">Осталось %1$d секунд</string>
    <string name="tts_next_run">Приготовьтесь к бегу</string>
    <string name="tts_next_walk">Приготовьтесь к ходьбе</string>
    <string name="tts_next_warmup">Приготовьтесь к разминке</string>
    <string name="tts_next_cooldown">Приготовьтесь к скорой заминке</string>
    <string-array name="tts_encouragement_phrases">
        <item>У вас отлично получается, продолжайте!</item>
        <item>Уже на полпути, не сдавайтесь!</item>
        <item>Продолжайте, вы справитесь!</item>
        <item>Вы молодец, уже почти у цели!</item>
        <item>Великолепный прогресс, не останавливайтесь!</item>
    </string-array>
    <string name="tts_workout_complete">Тренировка завершена. Отличная работа!</string>
    <string name="tts_halfway">Уже на полпути, не сдавайтесь!</string>
    <string name="tts_last_run">Последняя пробежка, финишируйте на высокой ноте!</string>
    <string name="tts_duration_min_sec">%1$s и %2$s</string>
    <plurals name="tts_duration_minutes">
        <item quantity="one">%d минута</item>
        <item quantity="other">%d минут</item>
    </plurals>
    <plurals name="tts_duration_seconds">
        <item quantity="one">%d секунда</item>
        <item quantity="other">%d секунд</item>
    </plurals>

    <!-- Coaching tips - C25K -->
    <string name="coaching_c25k_w1">Бегите в таком темпе, когда вы бы могли спокойно разговаривать. Перерывы с ходьбой являются частью тренировки.</string>
    <string name="coaching_c25k_w2">Вы справились с первой неделей — ваше тело уже адаптируется. Сохраняйте спокойный темп.</string>
    <string name="coaching_c25k_w3">Более продолжительные интервалы на этой неделе. Сфокусируйте на размеренном дыхании: вдох на 2 шага, выход на 2 шага.</string>
    <string name="coaching_c25k_w4">Четыре разных дистанции сегодня. Это укрепляет силу воли вместе с вашим телом.</string>
    <string name="coaching_c25k_w5">День 3 на этой неделе знаменательный: 20 минут непрерывного бега. Вы это заслужили.</string>
    <string name="coaching_c25k_w6">Вы более чем на полпути. Продолжительные забеги увеличиваются вашу аэробную силу.</string>
    <string name="coaching_c25k_w7">25 минут непрерывности. Не каждый может достичь такого — теперь вы бегун.</string>
    <string name="coaching_c25k_w8">28 минут. Цель почти достигнута. Не ускоряйтесь — сохраните силы на следующую неделю.</string>
    <string name="coaching_c25k_w9">Выпускная неделя. 30 минут, а потом праздновать!</string>

    <!-- Coaching tips - C210K extension weeks -->
    <string name="coaching_c210k_w10">Возврат к интервалам для адаптации вашего организма к длительным забегам. Не геройствуйте.</string>
    <string name="coaching_c210k_w11">Более продолжительные комбинированные усилия. Сохраняйте разговорный темп на всё протяжении.</string>
    <string name="coaching_c210k_w12">40 минут бега с коротким перерывом. Расслабьтесь и не устраивайте гонку.</string>
    <string name="coaching_c210k_w13">50 минут. Если вы сможете это сделать, то до 10 км уже рукой подать.</string>
    <string name="coaching_c210k_w14">60 минут — ваш выпускной бег на 10 км. Покажите всем!</string>

    <!-- Coaching tips - Bridge to 10K -->
    <string name="coaching_b210k_w1">Переустанавливаем привычки после бега на 5 км. Бегите налегке, не надо лезть из кожи вон.</string>
    <string name="coaching_b210k_w2">Два продолжительных блока с коротким перерывом. Старайтесь поддерживать стабильный темп в обоих блоках.</string>
    <string name="coaching_b210k_w3">Увеличение общего объёма. Сфокусируйтесь на постоянном усилии между обоими интервалами.</string>
    <string name="coaching_b210k_w4">Почти 45 минут бега. Это настоящий фитнес на 10 км.</string>
    <string name="coaching_b210k_w5">50 минут на этой неделе. Полный выпускной забег на 60 минут всего в одной неделе от вас.</string>
    <string name="coaching_b210k_w6">60 минут — финишная прямая. Отлично сработано!</string>

    <!-- Coaching tips - One Hour Runner -->
    <string name="coaching_ohr_w1">33 минут простого комфортного бега. Не переживайте насчёт темпа, просто финишируйте.</string>
    <string name="coaching_ohr_w4">40 минут. Каждую неделю вы улучшаете естественную выносливость.</string>
    <string name="coaching_ohr_w7">Почти 50 минут. Вы уже далеко за пределами зоны комфорта обычного бегуна.</string>
    <string name="coaching_ohr_w10">55 минут. Бег целый час всего в одной неделе от вас.</string>
    <string name="coaching_ohr_w13">60 минут — вот и оно. Мы можете бежать целый час!</string>

    <!-- Coaching tips - 5K Improver -->
    <string name="coaching_5ki_w1">Короткие и сильные толчки увеличивают скорость ног. Прикладывайте чуть больше усилий, чем во время обычного бега на 5 км.</string>
    <string name="coaching_5ki_w2">Пятиминутные интервалы лучше всего подходят для повышения аэробной силы</string>
    <string name="coaching_5ki_w4">Комбинированная тренировка: более продолжительные интервалы с бегом на финише. Это улучшает выносливость при соревновательность беге.</string>
    <string name="coaching_5ki_w6">2 пятнадцатиминутных бега — достойная аэробная нагрузка, которая напрямую приведёт к более быстрому бегу на 5 км.</string>
    <string name="coaching_5ki_w8"> Выпускной забег: 30 минут при усилиях как во время бега на 5 км. Узнайте, насколько далеко вы пробежите — должно ощущаться здорово.</string>
</resources>
